因打波不劑而在nba 冇法立足的林書豪

，但起碼攞到總冠軍

不濟